msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MESYM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-24 15:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-24 15:12+0800\n"
"Last-Translator: Leo\n"
"Language-Team: Leo Jun-E <info@mesym.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../.\n"

#: .././config/config.php:14
#, php-format
msgid ""
"%s on TPPDebate.org. What does everyone think about the Trans-Pacific "
"Partnership Agreement (TPP)? What is your stance?"
msgstr ""
"%s 在 TPPDebate.org. 大家对跨太平洋合作伙伴协议(TPP)的看法是什么？你的立场是"
"什么？"

#: .././config/config.php:15
#, php-format
msgid "View all %s"
msgstr "见所有 %s"

#: .././config/config.php:16
#, php-format
msgid "Add your %s"
msgstr "输入%s "

#: .././config/config.php:61
msgid "Latest thoughts on TPP"
msgstr ""

#: .././config/config.php:69
msgid "what do you think about TPP?"
msgstr ""

#: .././config/config.php:72
msgid "What do you think about TPP?"
msgstr ""

#: .././config/config.php:85
msgid "Thought on TPP"
msgstr ""

#: .././config/config.php:98
msgid "thought on TPP"
msgstr ""

#: .././config/config.php:101 .././config/config.php:310
msgid "Thoughts on TPP"
msgstr ""

#: .././config/config.php:104
msgid "thoughts on TPP"
msgstr ""

#: .././config/config.php:115
msgid "Pro TPP"
msgstr ""

#: .././config/config.php:116
msgid "Against TPP"
msgstr ""

#: .././config/config.php:184
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: .././config/config.php:189
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: .././config/config.php:203 .././config/config.php:210
msgid "Loading the debate"
msgstr "辩论下载中"

#: .././config/config.php:227
#, php-format
msgid ""
"<strong>%s</strong> is a crowd-sourced platform to debate the Trans-Pacific "
"Partnership Agreement (TPP). What does everyone think about the TPP? What is "
"your stance?"
msgstr ""
"<strong>%s</strong> 是一个评论跨太平洋合作伙伴协议（TPP）的平台。大家对TPP的"
"看法是什么？你的立场是什么？"

#: .././config/config.php:285
msgid ""
"TPPDebate.org is a crowd-sourced platform to debate the Trans-Pacific "
"Partnership Agreement (TPP). What does everyone think about the TPP? What is "
"your stance?"
msgstr ""
"TPPDebate.org 是一个评论跨太平洋合作伙伴协议（TPP）的平台。大家对TPP的看法是"
"什么？你的立场是什么？"

#: .././config/config.php:295
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: .././config/config.php:300
msgid "Highlights"
msgstr ""

#: .././config/config.php:305
msgid "Posts"
msgstr ""

#: .././config/config.php:315
msgid "Thoughts on TPP by organizations"
msgstr ""

#: .././config/config.php:320
msgid "Thoughts on TPP by individuals"
msgstr ""

#: .././config/config.php:325
msgid "Thoughts pro TPP"
msgstr "支持TPP的看法"

#: .././config/config.php:330
msgid "Thoughts against TPP"
msgstr "反对TPP的看法"

#: .././config/config.php:335
msgid "Thoughts neutral to TPP"
msgstr "对TPP中立的看法"

#: .././config/config.php:340
msgid "Stories"
msgstr "故事"

#: .././config/config.php:345
msgid "Articles"
msgstr ""

#: .././config/config.php:350
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: .././config/config.php:355
msgid "TPPDebate Blog"
msgstr "TPPDebate部落格"

#: .././config/config.php:423
msgid "Climate Change"
msgstr ""

#: .././config/config.php:424
msgid "Data Protection/Privacy"
msgstr ""

#: .././config/config.php:425
msgid "Development"
msgstr "发展"

#: .././config/config.php:426
msgid "Economy"
msgstr ""

#: .././config/config.php:427
msgid "Electronic Commerce"
msgstr "电子商务"

#: .././config/config.php:428
msgid "Environment"
msgstr "环保"

#: .././config/config.php:429
msgid "Financial Services"
msgstr "金融服务"

#: .././config/config.php:430
msgid "Geopolitics"
msgstr ""

#: .././config/config.php:431
msgid "Government Procurement"
msgstr "政府采购"

#: .././config/config.php:432
msgid "Human Rights"
msgstr ""

#: .././config/config.php:433
msgid "Intellectual Property"
msgstr "知识产权"

#: .././config/config.php:434
msgid "Investment "
msgstr "投资"

#: .././config/config.php:435
msgid "Investor-State Dispute Settlement (ISDS)"
msgstr "投资者政府争执解决(ISDS)"

#: .././config/config.php:436
msgid "Labour"
msgstr "劳工"

#: .././config/config.php:437
msgid "Law"
msgstr ""

#: .././config/config.php:438
msgid "Medicine and Health Care"
msgstr "医药与健康"

#: .././config/config.php:439
msgid "Negotiation/Implementation"
msgstr ""

#: .././config/config.php:440
msgid "Sanitary and Phytosanitary Measures"
msgstr "动植物卫生检疫"

#: .././config/config.php:441
msgid "Service-sector Regulation"
msgstr "服务行业监管"

#: .././config/config.php:442
msgid "Sovereignty"
msgstr ""

#: .././config/config.php:443
msgid "Telecommunications"
msgstr "电信"

#: .././config/config.php:444
msgid "Textiles and Apparel"
msgstr "纺织物与服饰"

#: .././config/config.php:445
msgid "Trade"
msgstr "贸易"

#: .././config/config.php:446
msgid "Transparency and Anti-Corruption"
msgstr "透明度与反贪污"

#: .././config/config.php:459
msgid "Advocacy"
msgstr "民意推广者"

#: .././config/config.php:460
msgid "Civil rights activities"
msgstr "民权活动"

#: .././config/config.php:461
msgid "Cultural/Educational"
msgstr "文化／教育"

#: .././config/config.php:462
msgid "Energy"
msgstr "能源"

#: .././config/config.php:463
msgid "Environmental activities"
msgstr "环保"

#: .././config/config.php:464
msgid "Finance"
msgstr "经济"

#: .././config/config.php:465
msgid "Food services"
msgstr "食品服务"

#: .././config/config.php:466
msgid "Health services"
msgstr "医药健康"

#: .././config/config.php:467
msgid "Legal services"
msgstr "法律"

#: .././config/config.php:468
msgid "Legislative/Political activities"
msgstr "政治活动"

#: .././config/config.php:469
msgid "Religious activities"
msgstr "宗教信仰"

#: .././config/config.php:470
msgid "Scientific research"
msgstr "科学研究"

#: .././config/config.php:471
msgid "Technology"
msgstr "科技"

#: .././config/config.php:472
msgid "Tourism"
msgstr "旅游"

#: .././config/config.php:473
msgid "Transportation/Urban planning"
msgstr "交通／城市规划"

#: .././config/config.php:474
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .././plugins/poptheme-wassup/plugins/events-manager/config/config.php:25
msgid "Upcoming Events"
msgstr "最新活动"

#: .././plugins/poptheme-wassup/plugins/events-manager/config/config.php:30
msgid "Upcoming and Past Events"
msgstr "最新与过去的活动"

#: .././plugins/poptheme-wassup/plugins/gravityforms/config/config.php:11
msgid "General"
msgstr "一般"

#: .././plugins/poptheme-wassup/plugins/gravityforms/config/config.php:12
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: .././plugins/poptheme-wassup/plugins/gravityforms/config/config.php:13
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: .././plugins/poptheme-wassup/plugins/gravityforms/config/config.php:14
msgid "Contributing content"
msgstr "加入内容"

#: .././plugins/poptheme-wassup/plugins/gravityforms/config/config.php:15
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: .././plugins/poptheme-wassup/plugins/media-library-assistant/config/config.php:14
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: .././plugins/user-role-editor/config/config.php:15
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: .././plugins/user-role-editor/config/config.php:20
msgid "People"
msgstr "人"

#: .././plugins/user-role-editor/config/config.php:25
msgid "Organization Profile"
msgstr "组织结构"

#: .././plugins/user-role-editor/config/config.php:30
msgid "Individual Profile"
msgstr "个人结构"

#: .././validation.php:65
msgid "Only admins see this message."
msgstr "Only admins see this message."

#: .././validation.php:70
msgid ""
"Error: <b>PoP Theme: Wassup Processors</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>MESYM</b> will not work. Please install this plugin from your "
"plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>PoP Theme: Wassup Processors</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>MESYM</b> will not work. Please install this plugin from your "
"plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:74
msgid ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PoP Theme: Wassup Processors</b> "
"installed, or otherwise <b>MESYM</b> might not function properly."
msgstr ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PoP Theme: Wassup Processors</b> "
"installed, or otherwise <b>MESYM</b> might not function properly."

#: .././validation.php:78
msgid ""
"Error: <b>PoP Theme: TPPDebate Processors</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>TPPDebate</b> will not work. Please install this plugin from "
"your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>PoP Theme: TPPDebate Processors</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>TPPDebate</b> will not work. Please install this plugin from "
"your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:82
msgid ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PoP Theme: TPPDebate Processors</b> "
"installed, or otherwise <b>TPPDebate</b> might not function properly."
msgstr ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PoP Theme: TPPDebate Processors</b> "
"installed, or otherwise <b>TPPDebate</b> might not function properly."

#: .././validation.php:86
msgid ""
"Error: <b>TPP Debate Environment Constants</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>TPP Debate</b> will not work. Please install this plugin from "
"your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>TPP Debate Environment Constants</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>TPP Debate</b> will not work. Please install this plugin from "
"your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."

#, fuzzy
#~ msgid "Anything and everything: what do you want to express concerning TPP?"
#~ msgstr "任何事物： 您有什么想表达关于马来西亚的环境保护的形势？"

#~ msgid "An initiative by <a href=\"%s\">%s</a>"
#~ msgstr "另一个 <a href=\"%s\">%s</a>的项目"

#~ msgid "Extracts"
#~ msgstr "摘录"

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "項目"

#~ msgid "Story"
#~ msgstr "故事"

#~ msgid "Announcement"
#~ msgstr "公告"

#~ msgid "Discussion"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "Featured"
#~ msgstr "特点"

#~ msgid "Event"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Loading pure awesomeness"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid ""
#~ "<strong>%s</strong> is a crowd-sourced platform and a living database for "
#~ "environmental movements in Malaysia. There are many good actions being "
#~ "done out there. Our goal is to bring them together. <a href=\"%s\">We "
#~ "connect the green dots</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>%s</strong> 是一个推动马来西亚环境保护的平台。这里拥有许多您可以参"
#~ "与的环境保护活动与项目。我们最主要的目的为聚集这些热爱环境人士在这个平台"
#~ "上。<a href=\"%s\">我们把马来西亚绿色勇士们联系起来</a>。"

#~ msgid ""
#~ "MESYM.com is a platform for environmental movements in Malaysia. There "
#~ "are many good actions being done out there. Our goal is to bring them "
#~ "together. We connect the green dots."
#~ msgstr ""
#~ "MESYM.com 是一个推动马来西亚环境保护的平台。这里拥有许多您可以参与的环境保"
#~ "护活动与项目。我们最主要的目的为聚集这些热爱环境人士在这个平台上。我们把马"
#~ "来西亚绿色勇士们联系起来。"

#~ msgid ""
#~ " Join our environmental community and find out who is doing what, where "
#~ "and when."
#~ msgstr "现在就参与我们的团队，开始寻找绿色活动，预知更多的详情与时间。"

#~ msgid " on %s."
#~ msgstr "关于%s."

#~ msgid "Environmental Projects"
#~ msgstr "环境保护活动项目"

#~ msgid "Environmental Stories"
#~ msgstr "关于环境保护的故事"

#~ msgid "Environmental Discussions"
#~ msgstr "环境保护讨论事项"

#~ msgid "Environmental Announcements"
#~ msgstr "环境保护公告"

#~ msgid "Featured Articles"
#~ msgstr "专栏"

#~ msgid "MESYM Blogs"
#~ msgstr "MESYM部落格"

#~ msgid "Environmental Resources"
#~ msgstr "环境资源"

#~ msgid "Log in"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "log in"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Volunteering"
#~ msgstr "志愿者！"

#~ msgid "Sponsorship / Partnership"
#~ msgstr "赞助／合作"

#~ msgid "Discussions"
#~ msgstr "讨论"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "%s on MESYM.com. Join our environmental community and find out who is "
#~ "doing what, where and when."
#~ msgstr "现在就参与我们的团队，开始寻找绿色活动，预知更多的详情与时间。"

#, fuzzy
#~ msgid "Environmental Highlights"
#~ msgstr "关于环境保护的故事"

#, fuzzy
#~ msgid "Waste"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Water"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "%s latest posts"
#~ msgstr "%s 最新帖子"

#~ msgid "%s latest comments"
#~ msgstr "%s 最新评论"

#~ msgid "View %1$s profile and get in touch through %2$s."
#~ msgstr "见%1$s 及联络 %2$s."

#~ msgid "Upcoming Event"
#~ msgstr "最新活动"

#~ msgid "Current Event"
#~ msgstr "现有活动"

#~ msgid "Past Event"
#~ msgstr "过往活动"

#~ msgid "The dates/time cannot be empty"
#~ msgstr "日期与时间不能为空"

#~ msgid ""
#~ "Aiyoooo, it seems there is nothing here. Where else would you like to go?"
#~ msgstr "糟糕，无法搜索任何资讯。请到另一个主题"

#~ msgid "Ops, this page doesn't exist!"
#~ msgstr "不好意思，该网页不存在"

#~ msgid "Latest"
#~ msgstr "最近"

#~ msgid "Add new"
#~ msgstr "输入新项目"

#~ msgid "%sBack"
#~ msgstr "%s回去"

#~ msgid "%sNavigator"
#~ msgstr "%s导航"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详细信息"

#~ msgid "Full view"
#~ msgstr "全面"

#~ msgid "Thumbnail"
#~ msgstr "縮略圖"

#~ msgid "Map"
#~ msgstr "地图"

#~ msgid "Calendar"
#~ msgstr "日历"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "View/Preview"
#~ msgstr "查看/預覽"

#~ msgid "FAQ: Adding Content"
#~ msgstr "常见问题：添加内容"

#~ msgid "FAQ: Registration"
#~ msgstr "常见问题：注册"

#~ msgid "The Drivers"
#~ msgstr "驾驶人士"

#~ msgid "The Advisors"
#~ msgstr "顾问"

#~ msgid "The Volunteers"
#~ msgstr "自愿者"

#~ msgid "Show Help"
#~ msgstr "协助"

#~ msgid "Inviting users to become your members"
#~ msgstr "邀请成为会员"

#~ msgid ""
#~ "Please click on %s to invite your physical Organization's members to "
#~ "become your members in the website."
#~ msgstr "请按 %s来邀请您的组织会员成为网页里您的会员"

#~ msgid "Current members"
#~ msgstr "目前成员"

#~ msgid ""
#~ "The users listed below have declared themselves to be members of your "
#~ "Organization. You can click on \"Edit Membership\" to edit the settings "
#~ "for each one of them:"
#~ msgstr ""
#~ "下面列出的用户都已声明是您的组织的成員。您可以点击“编辑成員”来设置他们："

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Privileges"
#~ msgstr "特权"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "University teachers/students"
#~ msgstr "大学教授与学生"

#~ msgid "NGO volunteers"
#~ msgstr "自愿者"

#~ msgid "Company staff"
#~ msgstr "公司职员"

#~ msgid "Latest Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Projects"
#~ msgstr "工程项目"

#~ msgid "Submitting..."
#~ msgstr "呈交中。。。"

#~ msgid "Publishing Status"
#~ msgstr "发布状态"

#~ msgid "Login/Register"
#~ msgstr "登入／注册"

#~ msgid "Yay! Your %s was created successfully!"
#~ msgstr "恭喜！您的%s已成功创建"

#~ msgid "Yay! Your %s was updated successfully!"
#~ msgstr "恭喜！您的%s 已更新"

#~ msgid "Please %s or register %s / %s to create your %s."
#~ msgstr "请%s 或注册%s / %s创建您的%s"

#~ msgid ""
#~ "Please <a href=\"%s\">log in</a> with a %s account to create your %s."
#~ msgstr "请<a href=\"%s\">log in</a> 同时%s户口来创建您的%s"

#~ msgid "%s updated successfully."
#~ msgstr "%s已更新"

#~ msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to edit your %s."
#~ msgstr "请<a href=\"%s\">登入</a>编辑您的%s"

#~ msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> with a %s account to edit your %s."
#~ msgstr "请<a href=\"%s\">登入</a> 以及%s 户口以编辑您的 %s."

#~ msgid "Ops, it seems you have no rights to edit this %s."
#~ msgstr "不好意思, 您无权编辑这%s."

#~ msgid "Who can add content in %s?"
#~ msgstr "谁能编辑内容在%s?"

#~ msgid "Anyone."
#~ msgstr "任何人"

#~ msgid "Is it free?"
#~ msgstr "请问是免费的吗？"

#~ msgid "Yes."
#~ msgstr "是的"

#~ msgid "Do I need to log in to add content?"
#~ msgstr "我需要登入以添加您的内容吗？"

#~ msgid "Yes, only registered users can add content."
#~ msgstr "是的，只有注册用户可添加内容"

#~ msgid "Do the users of the website also need to log in to read my content?"
#~ msgstr "请问本网站读者也需要登入才能阅读我的内容吗？"

#~ msgid "No, anyone can access the website and read all the content."
#~ msgstr "不需要。任何人都可游览本网页以及阅读内容。"

#~ msgid "Will my content be published immediately?"
#~ msgstr "请问我的内容会立即发布吗？"

#~ msgid ""
#~ "No. Before that, our moderators must approve the content, in order to "
#~ "avoid spam and inappropriate content."
#~ msgstr ""
#~ "不会。内容发布之前，我们的版主将会审查内容以防止发布不道德与不符合的内容。"

#~ msgid "Where will my content appear?"
#~ msgstr "请问我的内容会出现在哪里？"

#~ msgid ""
#~ "As soon as it gets published, it will appear in our homepage, in the "
#~ "corresponding section (Events, Projects, etc), and in your profile.<br/"
#~ "><br/>In addition, if you are member of any Community, it will also "
#~ "appear under their profile."
#~ msgstr ""
#~ "如内容以发布，它将会出现在您的主页里的相关截面（如活动，项目等），以及您的"
#~ "简介里。<br/><br/>此外，如果您也是社区里的会员，内容也会出现在他们的简介"
#~ "里。"

#~ msgid "Can I share my post with more authors?"
#~ msgstr "请问我可以跟更多的作者分享我的帖子吗？"

#~ msgid ""
#~ "Yes. In field 'Authors' you can add more users (either Organizations or "
#~ "Individuals) to own the post. They will both appear as authors and have "
#~ "full editing access."
#~ msgstr ""
#~ "当然可以。请在“作者“里添加更多的用户（如组织或个人）来拥有您的帖子。一旦添"
#~ "加他们为”作者“，他们也能拥有编辑的权限。"

#~ msgid "Can I request volunteers?"
#~ msgstr "请问我能要求志愿者吗？"

#~ msgid ""
#~ "Yes. Choose 'Yes' in field 'Volunteers needed?', each time someone "
#~ "applies to volunteer for your Project/Event/Announcement you will receive "
#~ "an email immediately with the person's information.<br/><br/>We do not "
#~ "engage the volunteer in any way."
#~ msgstr ""
#~ "是的。请点击“要求志愿者”，任何的志愿者加入您的项目，您会立即收到一封电邮，"
#~ "电邮里将出现志愿者的基本个人资料。<br/><br/>我们不需要任何的志愿者。"

#~ msgid "Is it free to register in the website?"
#~ msgstr "请问会员注册是免费的吗？"

#~ msgid "What are the benefits of registering?"
#~ msgstr "注册为会员会得到什么好处？"

#~ msgid ""
#~ "You will be able to post all your content (events, projects, discussions, "
#~ "etc), look for volunteers, and appear in the User Directory."
#~ msgstr ""
#~ "您将可发表或发布您的内容（如活动，项目，讨论等），要求志愿者，以及内容出现"
#~ "在用户的目录里。"

#~ msgid "What is the User Directory?"
#~ msgstr "什么是会员目录？"

#~ msgid "What is the difference between Organization/Individual accounts?"
#~ msgstr "请问组织账号与个人账号有什么分别？"

#~ msgid ""
#~ "Organizations can have 'members' in the website, and each piece of "
#~ "content posted by any member will also appear under the Organization "
#~ "profile page."
#~ msgstr ""
#~ "组织账号能够拥有自己的会员，以及任何的会员发表将出现在组织的简介里。"

#~ msgid "What's going on all over Malaysia."
#~ msgstr "马来西亚怎么回事了？"

#~ msgid "Volunteer for projects from many NGOs, or even start your own!"
#~ msgstr "有来自非政府组织项目的志愿者，或着自己组织项目。"

#~ msgid ""
#~ "After volunteering, post your photo blog, share your experience with the "
#~ "world."
#~ msgstr ""
#~ "当您参与了志愿者，您可以上传你的照片日记，分享您的感想与经历给全世界"

#~ msgid "Have vacancies? Need green-minded people? Post it here."
#~ msgstr "有空缺吗？想要认识更多的绿色爱好者？请在这里发帖"

#~ msgid ""
#~ "Browse the living database of Organizations and find out who is doing "
#~ "what, when and where."
#~ msgstr "游览我们的组织资料库，知道更多活动，时间与地点。"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "组别"

#~ msgid "Volunteers Needed?"
#~ msgstr "需要志愿者？"

#~ msgid ""
#~ "Do you need volunteers? Each time a user applies to volunteer, you will "
#~ "get a notification email with the volunteer's contact information."
#~ msgstr ""
#~ "您需要志愿者吗？每当用户注册为志愿者，您将收到电邮通知以得到该志愿者的联络"
#~ "资料。"

#~ msgid "Events"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Past Events"
#~ msgstr "过往活动"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Featured article"
#~ msgstr "推荐文章"

#~ msgid "Featured articles"
#~ msgstr "推荐文章"

#~ msgid "Blog entries"
#~ msgstr "部落客输入"

#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Individual"
#~ msgstr "个人"

#~ msgid "Individuals"
#~ msgstr "个人"

#~ msgid "Sponsor"
#~ msgstr "赞助商"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "赞助商"

#~ msgid "Featured Community"
#~ msgstr "特色社区"

#~ msgid "Featured Communities"
#~ msgstr "特色社区"

#~ msgid "No %s found."
#~ msgstr "无法找到 %s"

#~ msgid "No more %s found."
#~ msgstr "无法找到 %s"

#~ msgid "Please %s or register %s / %s to access your %s."
#~ msgstr "请 %s或注册%s / %s 以登入您的%s."

#~ msgid ""
#~ "Your account has no access to this functionality. Please <a href=\"%s"
#~ "\">log in</a> with a different user account."
#~ msgstr "您的户口无法登入。请<a href=\"%s\">登入</a>另一个用户户口。"

#~ msgid ""
#~ "Your account has no permission to edit this %s. Please <a href=\"%s\">log "
#~ "in</a> with a different user account."
#~ msgstr "您的户口无权编辑这%s。请<a href=\"%s\">登入</a>另一个用户户口。"

#~ msgid "Featured Organizations"
#~ msgstr "精选组织团体"

#~ msgid "<em>Many thanks to <strong>our Sponsors</strong>:</em>"
#~ msgstr "<em>非常感谢<strong>我们的赞助商</strong>:</em>"

#~ msgid "The website is currently in beta, please forgive all the bugs."
#~ msgstr "该网站属于测试阶段，如有系统错误，请原谅。"

#~ msgid "About us"
#~ msgstr "关于我们"

#~ msgid "Send message to:"
#~ msgstr "发送讯息给："

#~ msgid "Volunteer for:"
#~ msgstr "志愿者为："

#~ msgid "In response to:"
#~ msgstr "回复给："

#~ msgid "Ops, there's nothing here!"
#~ msgstr "不好意思，这里没东西"

#~ msgid "No categories"
#~ msgstr "无组别"

#~ msgid "No Categories"
#~ msgstr "无组别"

#~ msgid "Scroll down to load more results"
#~ msgstr "加载更多"

#~ msgid "When"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Loading"
#~ msgstr "加载中"

#~ msgid "More %s"
#~ msgstr "%s 更多"

#~ msgid "Member %s"
#~ msgstr "队员%s"

#~ msgid "Related %s"
#~ msgstr "%s相关"

#~ msgid "Search Results for:"
#~ msgstr "搜索结果："

#~ msgid "Ops, nothing found here!"
#~ msgstr "不好意思，没搜索到任何东西"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "申请"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "从"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "给"

#~ msgid "Su"
#~ msgstr "周日"

#~ msgid "Mo"
#~ msgstr "周一"

#~ msgid "Tu"
#~ msgstr "周二"

#~ msgid "We"
#~ msgstr "周三"

#~ msgid "Th"
#~ msgstr "周四"

#~ msgid "Fr"
#~ msgstr "周五"

#~ msgid "Sa"
#~ msgstr "周六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Your %s was created successfully!"
#~ msgstr "您的%s成功被创造"

#, fuzzy
#~ msgid "My Organizations"
#~ msgstr "Organisasi-organisasi"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "F jS, Y"
#~ msgstr "F jS, Y"

#~ msgid "F, Y"
#~ msgstr "F, Y"

#~ msgid "Y"
#~ msgstr "Y"

#~ msgid "j M Y"
#~ msgstr "j M Y"
